# テクノ代行 ドライバー向けアプリ iOS版

## ビルド方法

### 本番 Inhouse

あとで書く

### ステージング版 Inhouse

`techno.p12` をインストールする．`techno.p12` は開発開始時に各自が受け取ること．

Provisioning Profileは `technodriverstaging_inhouse` を使うこと．

`.build-staging.conf.example` を参考に `.build-staging.conf` を用意．

その後

```
bash build-staging.sh
```

※SSH越しのターミナル(GUI無し)での実行ではCodeSignのステップで落ちるので注意

※Xcodeの更新などで落ちないようになってる場合はごめんなさい

※落ちる原因がきちんと分かったら教えて下さい

# **アプリのバージョン管理方法** #
----------------
アプリのバージョン管理方法についてここで記載しておきます。  
iOS Androidで個別のバージョン管理するのではなく、統一したアプリバージョンの管理をしないといけないので記載しておきます。  

`1_major`.`2_minor`.`3_point`　の形で管理するものとします。

1. `1_major` : システム全体での管理方法時（開発者自身でのバージョンアップ不可：全体に通知、許可にてバージョンアップ　アップロードタイミング注意）

1. `2_minor` : 機能追加等（開発者自身でのバージョンアップ不可：全体に通知、許可にてバージョンアップ　アップロードタイミング注意）
 
1. `3_point` : バグフィックス等（アプリ開発者でのバージョンアップ可）
 
※ バージョンには、数字のみでの管理とします。  
※ major ← minor ← point の見方で上位がバージョンがアップした場合、下位は `０` に戻るということとします。

#### バージョンアップ内容記載(バージョンアップ毎に追記更新) ####
----------------
2016/04/07 1.0.0 (適応端末:iOS,Android) : 初回リリースバージョン

